溝女唔係要條女接受你表白

係要條女都

電話禁整刀

係要條女都lum你

鬼唔撚閪知咩

你老母係女人